仆街，930pm 飛燕諾盤睇黎贏撚硬

100% ball 又出現

燈

做乜益街坊

說好了的戒賭呢

all in la

咁岩出街食飯禁下手機
又發現有筍盤
點可以唔同大家分享

笑死

仲有成粒鐘
你估冇得追咩

你地笑89分鐘我笑最後一分鐘就夠

賭錢從來都冇專家
只有贏家同埋輸家
而我
永遠都只做前者

cup唔到,對面好守得

仲有九個字
同我定啦

要贏兩球

無了gg

紅埋

柒

樓主垃圾

休息下啦乖

連飛燕諾都燈到咁堅